港女>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大陸妹

唔洗問 揀一百次都係港女
大陸支那妹梗係有陣除 甩唔到 一係就整容雞

鮑姐

棋靈王->鮑姐

鮑姐=港女

鮑姐>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>一切

唔洗問 揀一百次都係港女 而個個港女就係鮑姐

好羨慕鮑姐

港女幾閪都好，都係揀港女

同意 鮑姐完全>大陸妹

次次見你開po 一定有班粉絲追住你

閪先好 大大力屌到佢地閪哂面

大陸喱陣臭味唔係個個頂得順

認同樓豬
Btw 鮑姐>港女>大陸妹

鮑姐>>>>>>>>>>>>>>>>港女>>>>>>大陸豬

鮑姐鮑>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>粉鮑

大陸妹屌下就算
過人世港女好過

港鮑屌打大陸妹

冇圖 ？

日本妹》港女

係男人都鐘意日本妹果種格既 但宜家香港比較普遍既係港女vs大陸妹